# OpenWorkOut
[Project1-2](https://github.com/topkoka/Project1-2 "OpenWorkOut")

## Update New
  - 29/6/2019.01 อ่านไฟล์ json จากหลาย Path นำข้อมูลมารวมกันและแบ่งกลุ่ม แล้วนำไปเขียนกราฟ และ ทดสอบเรียนรู้ด้วย Knn 
  - 28/6/2019.02 ทดสอบสร้าง ไฟล์ Json และ อ่านไฟล์แล้วเขียนกราฟขึ้นมา
  - 28/6/2019.01 ปรับรุปแบบ code ให้เป็น oop
  - 27/6/2019.01 ตรวจจับใบหน้า และ ตับบ realtimeวจับการเคลื่อนไหว โดยแสดงเส้นสีแดง
  - 30/8/2019.01 **แก้ทดสอบวิธีแบบที่ละ VDO แทนการใช้แ
  - 04/9/2019.01 สามารถใช้ combo และเลือก VDO เมื้อกดลันจะเขียน json ไปที่โฟนเดอร์ที่เลือก
  - 07/9/2019.01 เพิ่ม live และ menu show data
  - 20/10/2019.01 ทดลองใช้ knn และ unsupervised learning decomposition
  - 21/10/2019.01 ทดลองใช้ nn,decision tree
  - 22/10/2019.01 ทดลองใช้ nn activation function แบบต่างๆ 'Lrelu', 'Elu', 'Selu', 'Tanh', 'Softsign', 'Softplus' , 'Relu'
  - 26/10/2019.01 ทดลองใช้ knn แบบปรับพารามิติเอง และแสดงค่าความผิดพลาด
  - 26/10/2019.02 ปรับโครงสร้าง code ใหม่
  - 27/10/2019.01 ปรับโครงสร้าง code ใหม่ v2
  - 30/10/2019.01 ปรับ GUI 
  - 31/10/2019.01 **ปัญหา : ข้อมูลที่นำมาทำนายมีการคลาดเคลื่อน **แก้ไข ยกเลิกการทำ Standardize(การทำข้อมูลให้เป็นมาตรฐาน)
  - 31/10/2019.02 เพิ่ม MLPC model ย้ายไฟล์ model
  - 31/10/2019.03 เพิ่มระบบ Training ท่าออกกำลังกายแต่ละท่า
  - 1/11/2019.01  อัพเดท GUI ปรับ model
  - 6/11/2019.01 ทำนายการออกกำลังกายแบบ live เวอร์ชั่น 1
  - 7/11/2019.01 **แก้ไขบัค ค้างเมื้อไม่มีคนอยู่หน้ากล้อง
  - 8/11/2019.01 **update GUI
  - 13/11/2019.01 ปรับปรุง GUI เอาปุ่ม ลบข้อมูลออก แก้หน้าตาใหม่
  - 13/11/2019.02 ปรับปรุง UI

**GUI**
	
![enter image description here](https://bitbucket.org/topkoka/openworkout/raw/a171160af8f364d6796d4ba29120588e95cf4670/pic/screenshot/predictexe/predictexe.png)![enter image description here](https://bitbucket.org/topkoka/openworkout/raw/a171160af8f364d6796d4ba29120588e95cf4670/pic/screenshot/predictworkout/predictworkout.png)

![enter image description here](https://bitbucket.org/topkoka/openworkout/raw/a171160af8f364d6796d4ba29120588e95cf4670/pic/screenshot/trainmodel/trainmodel.png)

**Predict Workout Live**

![Artboard 1@2x](https://bitbucket.org/topkoka/openworkout/raw/a171160af8f364d6796d4ba29120588e95cf4670/pic/screenshot/predictworkout/livewk.png)


![enter image description here](https://bitbucket.org/topkoka/openworkout/raw/a171160af8f364d6796d4ba29120588e95cf4670/pic/screenshot/predictworkout/vdowk.png)